[iq 題] 十二級風力，估一種水果

請出招

山竹

good try

提子

蟻多摟死象

有諗頭

曹永廉

離題 !!!

笑咗

巨峰提子

係榴槤 因為天荒地老榴槤在摩天輪

中呀! 係巨峰(颶風)提子

樓豬好波 笑左😂😂

屌你老母 呢題係常識題呀？